五大訴求有邊五樣？

唔准諗 即刻答

一定知

1. 打到共產黨
2. 犬決雜大大

一人兩盒口罩